求刪除POST

原因: 與該公司達成共識, 已解決問題, 由於要繼續合作....
因此希望DEL 呢個POST. 以免不必要的爭拗.

唔該曬!!!

麻煩版主幫手DEL 個POST ...
因為要繼續合作, 屋企有大有細, 趕住裝修,
唔想再有手尾跟. 廢時第日合作個陣面阻阻.